Project ini merupakan perbaikan tugas L4 dan L5 yang dikerjakan oleh kelompok 3 IF 41-09.

Anggota [Nama (NIM) - Role] :

Nadira Putri Arthamevia (1301170395) - L4 no.1, 2a, dan 2b - L5 no.2a dan 2b

Nadifa Fadila Putri (1301174022) - L4 no. 3 dan 4 - L5 no.1a dan 1b

Naura Khairunnisa (1301172540) - L4 no. 5a dan 5b - L5 no. 3